靚..

雞

麻友正臭雞

你今日反獌 我迷麻一日
一句講哂靚

喂，轟迷俾下面好

我日日反曼

要日日出 post ok?
比足面

臭雞臭獌狗

麻友正 樓主259

可唔可以唔好開口埋口就雞

Dved

邊有咁多想像力

?

Downvoted

G